發夢去咗唔識既人墳墓前

話說琴晚
發夢去咗唔識既印度人墳墓前
佢應該避颳風過身

成個夢好真實
我唔識個位人兄
我5am醒咗唔夠膽瞓返

有冇人知點解我會發呢啲夢？
我會唔會出事？

有冇人可以解答我 ， 謝謝🙏🏼

祝大家身體健康
買咗股票既 買咩賺咩
祝trump 早日康復

我都試過發個拜山夢，訓醒有陣淡淡然憂傷，個情感好真實，唔似其他夢

呢排睇咗相關嘅嘢？颱風新聞，印度新聞etc？

有機會因為好少呢d野，而作左個咁既夢
唔洗太在意

實係睇得多印仔po，慘過返印度

最怕有鬼跟住我